## Домашнее задание к занятию #1
#### Декомпозиция проекта, работа с хуками useState, useEffect

Создать репозиторий и добавить в Collaborators проверяющего. Развернуть сборку, запустить линтинг и
проверить работу pre-commit хуков (1 балл) ***DONE***

Декомпозировать на компоненты страницу каталога, реализовать (3 балла) ***DONE***

Рендеринг товаров из массива (3 балла) ***DONE***

Фильтрация товаров при вводе в поисковую строку (2 балла) ***DONE***

Реализация пагинации товаров (3  балла) ***DONE***

## Домашнее задание к занятию #2
#### Роутинг, работа с контекстом

Переход в детальную карточку товара и обратно посредством библиотеки React Router v6 (2 балла) ***DONE***

Обернуть часть компонента Card в компонент Link .
Используя динамический роутинг при нажатии на карточку рендерить компонент детальной карточки, при переходе передавать объект state с текущим location.
На странице детальной карточки разместить кнопку назад, нажатии на которую перенаправляет пользователя на предыдущую страницу (если есть state в объекте location) или по умолчанию перенаправляет на список всех карточек.


Реализовать компонент 404 ошибки и роутинг на него. (1 балл) ***DONE***

Используйте path * для обработки несуществующих роутов.


Реализовать страницу профиля и роутинг на неё (2 балла) ***DONE***

Ссылку на страницу профиля разместите в шапке согласно дизайну.


Реализовать страницу избранных товаров и роутинг на неё. (2 балла) ***DONE***

Ссылку на страницу избранных товаров разместите в шапке, согласно
дизайну.


Подключение контекста пользователя и списка товаров. (4 балла) ***DONE*** (контекст списка товаров переписал на  router loader)

Контекст пользователя необходимо использовать в списке товаров,
карточке товара, на странице профиля и на странице избранных товаров.

от id пользователя зависит отображение лайка на карточке товара

Контекст определяется на вернём уровне компонентов и через компонент Provider пробрасывается дочерним компонентам.

## Домашнее задание к занятию #3
#### Redux, Redux Toolkit
- Создать срез пользователя и два асинхронных экшена на получение и изменение данных пользователя. (3 балла) ***DONE***
    1. Не забудьте типизировать хуки useDispatch и useSelector.
    2. Также необходима типизация хука createAsyncThunk , точнее типизация передаваемых аргументов.
    3. Использовать срез везде, где необходим пользователь для рендера компонентов.
- Создать срез товаров. Создать асинхронные экшены: получение товаров, удаление товара, установка или удаление лайка, поиск товара. (3 балла) ***DONE***
- Создать срез детальной карточки товара. Создать асинхронные экшены: получение данных карточки, создание отзыва. (3 балла) ***DONE***
- Избавиться от контекста и получать данные для компонентов из централизованного хранилища. (3 балла) ***DONE***

## Домашнее задание к занятию #4
#### RTK Query и работа с сервером
- Реализовать страницу регистрации нового пользователя: (3 балла) ***DONE***
	- Форма должна быть создана с использованием библиотеки react-hookform и содержать следующие поля:
		- email — валидный email адрес
		- group — id-шник вашей группы (строка) в формате: ra-<номер_вашего_потока>. Например, для 147 потока название будет: ra-147
		- password — пароль от 6 до 24 символов
	- Для валидации используем yup.
	- Для отправки запросов необходимо создать мутацию через RTK Query.
	- Во время выполнения запроса кнопка регистрации должна быть в состоянии disabled.
	- После регистрации пользователя необходимо совершить автоматический редирект пользователя на страницу авторизации.

- Реализовать страницу авторизации пользователя: (3 балла) ***DONE***
	- Форма должна быть реализована с использованием библиотеки reacthook-form.
	- Для валидации используем yup.
	- Для отправки запросов необходимо создать мутацию через RTK Query.
	- Во время выполнения запроса, кнопка регистрации должна быть в состоянии disabled.
	- После регистрации пользователя необходимо совершить автоматический редирект пользователя на страницу с товарами.
	- Под формой входа не забудьте добавить ссылку на страницу регистрации.

- Реализовать выход из системы (3 балла) ***DONE***
	- Для этого будет достаточно удалить Access Token.

- Реализовать страницу с отображением списка товаров (3 балла) ***DONE***
	- Страница должна быть недоступна для неавторизованных пользователей. Защиту делаем через HOC.
		- HOC должен быть универсальным, то есть его можно использовать для защиты любых страниц.
		- HOC должен уметь переадресовывать неавторизованного пользователя на страницу входа. После успешной авторизации ваше приложение автоматически должно возвращать пользователя на страницу, которую он хотел посетить.

- Для отображения данных используем запрос RTK Query ***DONE***
	- Не забываем уведомлять пользователя о процессе загрузки данных с помощью лоудера. Желательно написать HOC, который возьмёт на себя обязанности по отображению лодера и ошибок. HOC должен быть универсальным.

## Домашнее задание к занятию #5
#### Оптимизация приложения
- Реализовать поиск товаров (5 баллов) ***DONE***
	- Поиск должен отражаться в query-параметрах url. Здесь вам поможет хук useSearchParams.
	- Реализовать возможность доставать первоначальное состояние поиска из query-параметров. Чтобы можно было делиться ссылкой, в которой зашита поисковая фраза. Здесь вам поможет хук useSearchParams.
	- Поиск должен быть оптимизирован через debounce или throttle. Выбирайте то, что вам больше нравится.

- Реализовать бесконечную подгрузку товаров (7 баллов) ***DONE***
	- В реализации используем браузерное API Intersection Observer.
	- Корректно настраиваем endpoint в RTK Query. В реализации вам поможет материалы к занятию.

## Домашнее задание к занятию #6
#### Сделать корзину в интернет магазине
- Реализация страницы корзины. (2 балла) ***DONE***
- Реализация слайса корзины, логики добавления и удаления товаров в ней. (2 балла) ***DONE***
- Отображение количества товаров в корзине в хедере в “пузырьке”. (2 балла) ***DONE***
- Возможность добавления в корзину со страницы каталога в корзину. (2 балла) ***DONE***
- Возможность добавления в корзину со страницы каталога в корзину товара больше одного количества штук (кнопка “В корзину” меняется на счетчик добавляемого товара). (2 балла) ***DONE***
- Возможность добавления в корзину со страницы товара по макету. (2 балла) ***DONE***
##### Требования:
- Нельзя добавить в корзину меньше одного товара. ***DONE***
- Нельзя добавить в корзину больше товаров, чем есть на складе. ***DONE***
- Нельзя добавить в корзину товар, stock которого равен нулю. ***DONE***
